其實陪審團係咪真係可以做到唔受個人喜惡影響去做決定

法官就需要有好高標準去做到公平公正

但陪審團可以係我同你或者身邊既任何一個人

我自問做唔到完全唔受個人喜惡去做決定 當然亦唔係指一定無人做到
但俾法官一個人判一樣會出現偏頗 只係機會可能較細

除左用需要出現大比數裁決外 會唔會有咩更好既方法去做裁決

法官公平公正

陪審團就係要憑個人喜惡做決定

睇民智囉，英國陪審團制度咁撚多年有乜冤案出現過？
香港越來越多垃圾廢物，乜柒制度都唔掂啦

我知法官都唔係公平公正
只係相對起上黎 佢比一般人公平公正既機會大

用大陸法系啦,法官判案只服從成文法，不得依據判例；法官只能司法，不能任意解釋法律、創造法律。

普通法法官都唔可以自創法律架

判人不誠實使用電"話"算唔算

你自己諗下如果你係689陪審團，你會唔會盲投佢有罪

普通法係可以依判例
而且你見判詞都詳細好多
大陸法好多時係得一兩頁

一定會 所以我自問做唔到公平公正